過咗十一點點可以食到mcd 早餐?

如題

等到凌晨四點

坐飛機去美國食

假期

係街/電單車搶人地麥麥送d外賣
應該仲送緊早餐

有meme la
擺支槍落櫃面

移民
外國早餐係全日

仲有無賣剩